我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

首先，想講講我地都已經開左幾個Post，但唔係好推得起：
【行動Post】請紀念苦難中的他和她，好好藉復活節將心意同文宣送到國際！
【文宣遍地開花】好多手足寄復活節卡去外國打國際線對抗中共！

中共控制輿論已經去到世界級嘅水準，難聽啲講，周圍瀨完屎再抺番個少少就當左自己係世界英雄。係呢到，我想各位手足幫幫手，好似當日我地全球登報咁樣，做多一次全球宣傳。我懇求各位睇到呢到嘅肺疫唔好睇少自己，唔好等有眾籌，有人搞，先開始行動，因為要贏要靠自己出力架，勿以善小而不為。

全球大宣傳 - 復活節 Postcard 密密寄出！
多你一個都好多！#freehkeastercard
係度我想講，我都係代宣傳，我係代呢個行動嘅channel freehkxmascard pub呢件事，呢個Post同內容都唔關佢地admins事嘅。我想講，一班手足已經有哂計劃設計左海量復活節卡，慰問外國人之餘又可以正視聽，又可以多謝人地撐香港，就只差你一齊寫同埋一齊寄出去！可以寄去邊？自行發揮啦大家！寄去教會又得，寄比傳媒又得，寄比議員又得，寄去住宅又得，你鐘意嘅寄去比雞排妹都得！

我要全球宣傳正視聽WE CONNECT，快啲揀一張拎去寫！唔明就Follow @freehkxmascard 睇下資料去做野！ 同埋想講，今年Easter係4月12號，但你而家已經係Deadline fighter mode，因為要物流要盛，寄到過去都要幾星期呀，快手做唔該！

最後想同大家分享一個諗法，唔係主線要睇嘅：曾經我睇過網上面有個預言係咁講嘅⋯⋯臨終前預言人類的希望在東方 - 1997年狄克遜病危，臨終前留下遺言說：「美國將會衰敗，人類的希望在東方。中國將會取代美國擔任領導世界的能力。」有消息表示，當時狄克遜表示，遙遠的東方已經誕生了一個嬰孩，他已經長大，將徹底改變這個世界。她說，或許在21世紀，這名當年的嬰孩將在互愛的信條下把整個人類團聚在一起，他將在人間傳播神的智慧。當然預言唔可信，所有事情都係要依靠你嘅付出同佢嘅允許先會有所成就。但我想問大家，你覺得呢個東方嘅嬰孩會係邊個？我覺得呢個嬰孩唔係一個人，而係一個民族同信念。你會唔會想佢係北京？會唔會想佢係中國？我唔想，我一直覺得97年嘅佢，指嘅係我地嘅香港，所以我一定會堅持將國際文宣做妹。我地生於最敗壞嘅時代，但我地已經長大，我地會係互愛嘅信條下將人類團聚係一起，係人間傳播神嘅智慧。差你一個差好多！

最後細細聲講句，出Post嘅我地都係做寄信文宣嘅，主打寄信送暖同路人同衝出溫層。
Link就唔Post啦，任務緊要，有興趣睇下Like下就Search Ig/ Tg/ YouTube HKPOSTMANCHANNEL啦。
做左復活節戰線先好入黎呀，比啲行動力睇下！

我地無放棄過，開足三個Post因為我都好相信國際文宣係重要。
你可唔可以都過黎一齊做？

721 831 101 1111 1112 1117 1118

推！！

推

可唔可以一齊做？一齊盡做？
無論如何，我地唔會放棄，多謝幫推嘅大家

今個weekend去印卡💪💪💪

每次開Post都左諗右諗點先可以多啲人一齊做
但每次都發現推得好辛苦

但唔緊要呀 我都會堅持盡做
希望你係唔同職業同戰線都盡做
愛你地呀手足

多謝你呀！！

我有兩個朋友寫完寄埋啦
我地一齊追番進度！
我會寄去教會

雖然係到推唔到 但會盡寄
大家加油丫 要堅持先有希望❤️❤️❤️

邊推post邊寫postcard!!!

愛你地 你地令我唔覺攰
我覺得預言入面講嘅係香港呀嗚

你呀 唔好推到咁攰
辛苦你

我有食飯呀！

手足加油 twitter ready

寄去邊

Lord I’m doing, all I can, to be a better man - 推介比大家嘅一首歌 one of my fav

Love you Bro!

幫推

我會寄去Church!

可以寄去傳媒呀議員呀公眾人物住宅到咁

Kisses to you

推推推

今個weekend做！

提提各位手足，唔好推得太辛苦，唔好令自己透支。
推唔起有時都可以將個post share比朋友，叫佢地比個正評，因為都好緊要架。最後，感激同行，手足愛你。

好！

推唔郁都推 唔好放棄

愛你！你地每個都100分！
做多步差好遠架！

推呀 Never forget

愛你地呀！上！

上呀！

好靚大大力推

遲左少少報到推post!
推！

721 831 101 1111 1224
推！

推！
推呀！
推多幾下！

幫你推埋！

推埋你果份！

推埋你果份 記得寄！

推埋你果份！ 謝謝你呀手足

大力力推！一齊寫！
好快架咋！

P牌照推！！！

想像下你你恐慌中收到一封嚟自外國鼓勵你嘅信？
想像下上年我地出去抗爭收到外國關注果時嘅感動？
想像下全世界一齊反共光復香港？

又係你！照顧自己呀！
多謝你！

你是最好的！

p

謝！！上呀！

多謝！

多謝你呀推！！

其實唔係甘識挽，不過唔理啦，推左先算haha

推多下！

推多一下！

推埋你果份！！！！！！！

真呀！！！！
樓主記得訓教

推！

如果有手足想幫推
可以用以下文字貼去其他post(善用不推文）

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

好高汁 thanks!!

加油呀手足記得訓教

訓架啦！
推多兩下！

Love you Bro!!

多謝手足 記得寄返2張呀一齊加油

多謝手足加油呀香港人

推 聽日繼續

Nite!

Sor 樓主 呢排有野忙唔記得左 黎緊兩日印完即寫

唔怕！愛你

謝！

係數碼化盛行既年代 紙媒仲有佢既價值存在 而呢一樣野 就係傳遞撲實既溫暖

嗚呀我愛你呀手足

［全球反共］攬炒巴請入，想傾全球反共文宣

P牌推唔郁

推呢個post充滿正能量，聽日會share俾朋友

Push

整合一次宣傳戰力

由香港人發出msg

力量be water

要點先可以嚟多次全球登報

訓前一推

愛你呀手足！！

推咗先！

全球登執正視聽：《中國輸出病毒、製造瘟疫》？

證據1:19年11月開始隱瞞疫情
證據2:意大利首2種確診係「武漢輸入」

上呀手足！

登*報

又係你！唔緊要呀！寫仲緊要！

現階段靠自己寄住先！

岩呀 可以放係postcard入面

［瘟疫文宣戰］請各位喺Twitter(重點) ,FB,IG廣傳埋呢幅圖plz
Source:

有無聯絡議員group埋啲信幫手寄？

光復香港

時代革命

都可以諗諗！

push

佢地仲有冇人派信

係咪唔記得咗清算黑警呀

4月7日！4月7日截止呀！

仲唔快d㩒入去：

出動啦我

推呀

收到

幫你推推

真係第一次見你地嘅post
辛苦你地 加油呀

推到有更多人睇

好鍾意你細字個部份

希望連仔可以幫推

早晨

Got you!! 終於搵到你啦

9up為主，但香港人真係好有愛架！

辛苦了！

全部熱門都用不推文洗咗一次版好似有用

推！支持全球宣傳！

不如發動全球有良知网民針對中國肺炎源頭在中國大量宣傳，抗衡中共嘅宣傳機器。

呢個時候我哋都要集中力量，用全世界都超級關注嘅中國肺炎事件打殘中共嘅大外宣。

我平時係最新果度揀文洗
係好l有用不過好l攰的😿

早晨手足！推到你見到！

我都係揀黎洗發現洗完多咗人推
我繼續接力

武漢肺炎

推埋你嗰份

Tui!!!

做自己相信嘅事 盡做！

tui

真係要反串大陸人, 直接同D 美國DEMOCRAT支持者鬧話係佢地美軍傳毒黎中國, 等佢地醒下

加油呀 手足幫手寄啲卡去外國呀

真係勁好呀手足

Yes! 手足加油呀我地一齊寄啲卡去外國

推埋你果份

Chinese Virus

一齊努力

intentional racist

中國武漢肺炎

China Wuhan Coronavirus Disease

Up upup

一陣去印

想唔想外國人喺疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵？
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

一齊加油呀手足

好 支持 但如果有d黃店 幫手印得靚靚地最好 當然要比返錢人喇 自己印好7

可以睇下Tg Channel: freehkxmascard
入邊有詳細黃店印刷地址，同埋寄postcard隨機揀外國地址嘅教學

Up

幫你推埋

可以試下connect台灣人一齊做

番緊工望望個Post 成日都有人推緊
好感動呀嗚呀
齊上齊落 每條線都比心機做

賣個小廣告 可以科勞我地郵差channel
TG/IG 都可以search HKPostmanChannel

有呀 我地ig之前都搵左雞排妹
會再問問佢幫手

推埋呢個

【第叄拾期牆紙】 初心與抗爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

正呀一齊做！

推啊推啊 行動post

其實外國比起武漢肺炎邊度出，對點抗疫有興趣D，基本上大部分人都覺得只要唔係自己個國家出就得，比起起源，解決方法會吸引D，所以應該大大力宣傳台灣，唔好比支那攞光環，佢地同台灣取經，你驚台灣唔會提武漢肺炎邊度來咩

特別D未開始爆既都應該去向台灣取經，點解佢地搵支那都唔搵完美抗疫既台灣，就係因為台灣知名度唔夠，我地應該幫佢宣傳下，政府ON9既就向香港取經，爆得勁既向南韓取經

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

可以寫落卡度呀

推你果份

牆紙手足 我期期都有睇

Follow左！

可以搵啲咩人
唔太識台灣手足..如果有建議我都想幫手睇下點搞

hi p

加油

好掂

你係邊個呀我好想知！超叻！

點解咁有愛 個個都覆

我想知邊個咁好係咁幫推！
但小心安全唔好自爆！
好多謝你呀！

加埋圖去洗版好靚

努力寫緊 準備寄

幫你推！

你又係好熱心！多謝你！

你又係好熱心！多謝你！愛你呀捉！

善良的手足願你一生平安

大家都有善良的靈魂

可以洗下朋友wtsapp叫朋友幫手正評下！
正評夠多先上到熱門

Joined

手足一生平安
印卡寄卡

我會係度順手幫郵差Channel賣下廣告，會用呢個reply覆呢到一個個善良嘅靈魂，如果你睇到，歡迎大家嚟我地我地IG/ TG一齊行動

如果手足係度幫緊手推Post，都可以用呢段send比呢到嘅手足睇

例如係咁

我會係度順手幫郵差Channel賣下廣告，會用呢個reply覆呢到一個個善良嘅靈魂，如果你睇到，歡迎大家嚟我地我地IG/ TG一齊行動

如果手足係度幫緊手推Post，都可以用呢段send比呢到嘅手足睇

全球宣傳

係呀

推呀 正評呀

推呀！！！！！寫postcard！！！！！
全球宣傳！！！！

最後想同大家分享一個諗法，唔係主線要睇嘅：曾經我睇過網上面有個預言係咁講嘅⋯⋯臨終前預言人類的希望在東方 - 1997年狄克遜病危，臨終前留下遺言說：「美國將會衰敗，人類的希望在東方。中國將會取代美國擔任領導世界的能力。」有消息表示，當時狄克遜表示，遙遠的東方已經誕生了一個嬰孩，他已經長大，將徹底改變這個世界。她說，或許在21世紀，這名當年的嬰孩將在互愛的信條下把整個人類團聚在一起，他將在人間傳播神的智慧。當然預言唔可信，所有事情都係要依靠你嘅付出同佢嘅允許先會有所成就。但我想問大家，你覺得呢個東方嘅嬰孩會係邊個？我覺得呢個嬰孩唔係一個人，而係一個民族同信念。你會唔會想佢係北京？會唔會想佢係中國？我唔想，我一直覺得97年嘅佢，指嘅係我地嘅香港，所以我一定會堅持將國際文宣做妹。我地生於最敗壞嘅時代，但我地已經長大，我地會係互愛嘅信條下將人類團聚係一起，係人間傳播神嘅智慧。差你一個差好多！

可以用呢段字回覆覆左呢個post嘅手足
不過唔係主線
唔做都唔緊！

有無打算send比台灣手足？

銀彈已準備

今個weekend寄喇！

多謝你 follow埋呢個郵差channel 呀願你一生平安

感激

幫推先

武漢肺炎是中華人民共和國不可分離一部分，你同意嗎?

由戴口罩與否可睇得出南亞裔係真香港人

香港南亞裔普遍有戴,跟隨香港潮流,有啲仲派埋一份,已經融入香港社會,而鬼佬理得你,堅持己見,唔肯入鄉隨俗,因為佢地只係香港嘅過客,遲下就會告老還鄉,回歸祖國

正評左 幫我正評返呀

推埋你果份 記得寄卡！

係支那到處散佈假消息在先！將佢哋網路社交平台嘅言論翻譯傳播出去，俾世界見到賤種嘅面目可憎，唔好信大外宣。

推，打緊Twitter，國際戰線真係好重要

可以寫落張卡度！
手足加油啊

我留言留到好攰 不過都會繼續

辛苦樓主，再推

天滅中共

如果有唔同language 更好
推呀~

歡迎你follow埋樓主嘅郵差tg/ig channel，一路都有寫信任務架

你地2019做到依家好有心 加油

我都覺得呢個文宣方式好特別
一齊努力啊手足

一個武漢一個肺炎，是我們終蟈人的驕傲

所以一齊寫postcard寄去全球，俾人地知有幾值得驕傲

文宣真重要

手足加油！記得寄卡！

希望鼓舞到手足繼續努力
呢度有個行動真係好想大家都參與

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

好強手足

唔太明

Lovely!

你都係

一齊去黃嘅印刷舖印+寫postcard，然後隨機寄到全球唔同地方同埋唔同人，令大家知道中國武漢肺炎嚴重性
詳情可以去tg channel:
入邊有詳細教學

多你一個多好多！

推呀 推呀 推呀

原來用左不推文傻左

拉咗

Done

多謝你

推唔到照推

幫你推埋 係時候寄卡啦！

強帖留名
推爆你

多謝你！！！

幫推！

借位推一推
還押手足來信想同大家講POPO漂白嘅問題

多謝你幫手推

歡迎你follow埋樓主嘅郵差tg/ig channel，一路都有寫信任務架

幫你推！記得寄卡

幫你推埋！記得寄卡！

好似好靚，推！

推推推推推

正視聽

i

好強！

多謝呀

100分

係中國肺炎生化武器呀

Pish

係人禍

一齊將咁靚嘅postcard寄俾世界各地嘅人喇

正架 啲卡好靚！
幫手寄

好鐘意你地 今晚我會出新Post一齊努力！

連仔可摸耳幫推呀？

可以

可以！

可以！！

可以！！！！

推 之前聖誕已經有寄

一齊繼續寄復活節卡

推 樓主手足開左新post?

推爆佢

推多陣

真係好驚抗爭會就咁不了了之 唉

幾有意義喔 推

可唔可以叫區議員派咭啊 應該會仲多人寫

相信好多人都驚但盡做

都可以啊大家用唔同方法推動人寫

Push push

101 111

！！你仲係度

一路都在

嗚呀手足愛你！

推唔郁都想推

推啊 好靚！

一齊印出嚟寫,寄去全球啦

歡迎你follow埋樓主嘅郵差tg/ig channel，一路都有寫信任務架

Pushhhh

多謝你一齊推

歡迎你follow埋樓主嘅郵差tg/ig channel，一路都有寫信任務架

一起努力💪

加油呀

好

推呀！

寫呀寫呀寫呀

612
721
831
101

大家簽左呢個未

簽咗！

太好了

Push ah

要搵G20團隊幫手

啲post card好靚好有意思
完全引發咗小學雞時代想派聖誕卡個種心情

多謝你哋繼續推

係時候開始寫postcard寄喇

多謝你嘅堅持！想同你講番聲Thank you!